有無人諗過 宜家減少勇武回合 殺政府一個措手不及

1.和理非全面進場（機場，街站等）

2.警方每日記者會變垃圾，無意義既記招（失去焦點）

3.民間記招宣傳大型活動

4.勇武少量hit n run(不被捕為優先）

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

支持休養生息

見招拆招

啱,要等佢不攻自破。俾手足休息，和理非上場；發動文宣攻勢。

推

警察記招令我諗起何金水打大師兄嗰個梁榮忠

認同，等d差佬無得發洩

天水圍俾人拉咗89個人

理下天水圍班人啦 仲未有佢地消息呀屌

支持轉埸去機場

視乎和理非活動做主力會否馬上引致大圍捕

有種的傳媒杯葛政府，不出席不播放呢啲記者會

認同，太多刺激既資訊會令人麻林
剛柔並濟先最好
等佢地淨係識日日讉責讉到煩果陣
我地就日日發放正能量
機場接機
街站宣傳
文宣感化

point 2

警方 日日 無特別野講
記者覺得無新聞價值

諗起都開心

我開post叫人暫時返去和理非，就俾人屌到仆街
仲要屈毛

俾人話變質，不如大家呢排一齊變返和理非

樓主呢個post就咁撚多正評，公平咩？

有道理，佢個記者會就係想針對呢幾日
咁我哋又變翻和理非

警犬會唔會派鬼入黎搞事 到時搞到乜都無帶嘅和理非食彈

機場佢敢出彈咩

勇武又多會做成資訊過多
傳媒同大眾都都唔夠時間消化

你又唔係要d正皮黎收錢
理得佢啫

敢實彈
認真

我都覺得係
勇武既前提係要出師有名
如果唔係美國一早打撚左中國
日軍當年都要話唔見左個士兵去做鳩支那

但係好多手足其實都已經太過嬲，血氣方剛
慢慢冇左追求五大訴求既心，因為現場氣氛太緊張
我地好多時唯一可以諗同做既就只有
點樣打，點樣守，點樣走

加上班狗愈黎愈仆街
已經變左仇警多過嬲林鄭

但係我都幾可以肯定前線唔肯
要令到前線放慢節奏，唔係一野叫stop 佢地
而係令佢地行動上放緩

例如下次叫佢地係遊行/集會地方某啲位站崗
保護和理非唔好比班狗/鄉黑襲擊
但係唔好主動搞警署之類
可惜實行好難，始終大家都冇勸阻大家
大家都唔想怪責前線，因為佢地付出太多
風險好高